調景嶺間 豪宴海鮮酒家

今日打邊爐，啲野食嚟嗰陣真係呆撚左
堆埋一盤成座山咁就咁隊比你
生熟溝埋一齊，肉啲血水滲曬落其他嘢食到
啲魚皮仲直接啲洗菜紅膠篩裝 個篩鬼咁污糟
真係睇到都冇曬胃口

牛肉 咬都咬唔開
其他嘢有咁cheap得咁cheap
有咁難食得咁難食
芝士圓呢啲貴少少嘅都冇
想食下圓填飽肚嘅機會都冇
最後唯有係咁食公仔麵

我人生第一次覺得自己入左黑店
真係好唔願意比個158$
希望大家睇到呢篇文 唔希望下一個人中伏

睇到覺得自己係文盲

堆到成座山咁你都唔影張相

文盲做唔做到保險佬？

你係咪無圖呀 ? 無圖就去再食多次影個實況嚟睇下啦?